長洲渡假屋女子上吊亡

我之前睇到個post 話入去冷靜下
唔會掛

唉屌 唔好又因爲仆街政府而死 已經睇到欲哭無淚

長洲渡假屋會唔會租畀單身女仔？？？

快啲搵吉野妹

吉野妹

RIP

吉嬸？

吉妹

未必關送中事

吉野妹冇事 有回post

新聞個女人40幾歲

無事無事，佢報咗平安了

藍絲都學人自殺想反cup

我都記得呢個post